# Notas sobre este curso

Este programa foi criado para ensinar o básico de programação em bash para profissionais de TI que conhecem um pouco sobre o terminal do linux, mas não conehcem programação. O conteúdo disponível em Todo o curso pode ser distríbuído, desde que seja mencionado o fonte original, neste Github (https://github.com/fc-shell-scripting).